SALES報價 CSL完約

本身$236 無限數據
但csl太垃圾想轉台

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

同求

我一樣plan無乜野幾順 你邊區用到咁垃圾

我office係廣東道，可能太多牆收一格。
屋企由屯門搬到彩虹上面都收得兩格

不過順時都係幾順嘅
但價錢升到$250 好似有d貴 真係要諗諗

csl成日load空氣 真係不了
cmhk又大陸台
smartone掂唔掂？

一樣PLAN
屌你老母
地鐵收唔到 幾時都收唔到 呢D唔講 都算
但宜家講緊地面, 唔係多人既地方, 甚至我屋企 OFFICE
荔枝角 荃灣 中環 旺角 九龍灣 柴灣 我常去既幾個地方 仆你個街全部都係收得兩格
上唔到網都算 屌你老母 係連電話都可以聽唔到斷線
垃圾CSL 永不錄用

CSL, 1010, Sun 都係同一條水
都是垃圾

一樣情況
大部份時間2格
Load到4格佢真係快 但10%機會都冇

入屯門公路9成load空氣
西鐵仲離譜 由屯門到美孚都load唔到
望住個電話成個鐘on99咁等load到下whatsapp

而家打嚟續約仲要加價

我都就完CLS 成撚日收唔到 發夢又無晒signal電話都打唔通 有邊間好用

由6月頭叫我續, 到8月尾打黎我每次都係聽完價再屌鳩佢先收線
由一開始加我價講到最後面13X一個月都唔撚彩佢
老實講呢種垃圾台真係送都唔撚用

幾好
由smartone轉csl轉返smartone
以前3g smartone成日收唔到，轉csl
用左4年csl越黎越差
轉返smartobe4.5g幾滿意
無限8gb後限速但我唔太覺速度有好大分別

原來一直屌佢就會有得平

青幾錢一個月

果連8 plus出$285
所以只能同你講smartone速度幾滿意，但地鐵都係果d站收唔到

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

好平

2mb 雞plan睇唔睇到YouTube

支那移動就黎到期 想轉台
本身用開apple watch數據 睇過得幾間支援
有冇3/1010/smt巴打報下價

上邊好多 如果我哋有幾個巴絲一齊轉有冇著數

等我慢慢追下po先 希望巴打整啲優惠俾我地

我睇𡁵幾係
$100-$200 budget

3
$178
4.5G上網 1.1G速度 12gb FUP (a sales)

$188
月費 4.5G網絡 1.1G速度 無限上網無fup（有1GB中港澳數據）(b sales)

Smt
$106
首5gb 21mbps 其後無限128kbp
最高速度2mbps 不降速無限數據 (c sales)
$238 12gb 1.1G速度

有冇師傅平過呢幾個組合，請出招

我自己就揀左3既5fb plan
78/月

21mb 5gb fup?

Yes

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限